大家覺得月入4萬既人,社交能力要去到咩程度?

大家覺得月入4萬以上既人
社交能力要去到咩程度?

外向?
講野唔緊張，充滿自信?
健談，傾咩話都撘到嘴唔會咁易deadair?
著重打扮禮儀?

識做人？（唔係指刷鞋，識做人就係保護自己利益同面子既同時照顧埋你你上司下屬同事甚至客戶既利益同面子）

好識氹男女老少動物開心?

大鑊，主題打漏左「以上」,sorry

大家覺得月入4萬以上既人, 社交能力要去到咩程度?

應該唔係樓主呢個水平

係要有豐富專業知識

真係有人信識人好過識字

呢d post 都好抄

今時今日物價4皮叫普普通通
唔使好top好勁

777 好識氹香港人?

4萬咁少都搞咁多野？

可能有d人理解錯 識人好過識字
以為識到個貴人，個貴就會好似佢老豆老母咁無條件幫你為你付出，你係靚女就或者應該得

識人好過識字 應該係
搵到個適合的人互相幫助互相利用互惠互利，你幫到佢，佢幫到你
而唔係一方對你無條件付出

4萬咁少我諗唔洗社交都得

全部兒登仔fg 50k，你覺得佢地社交能力去到乜野level?

識人都要識字
大家咁多料梗係識人著數

入啱行自動就有，唔駛特別社交甚至能力

睇燒山咪知唔好話4萬

40萬都有

夠貼地拎個心出來對人咪得

識咁多野都肯分享

冇關係格硬攀咪賤種囉
乖乖地練下吸吹奶啜啦

大把4萬以上係弱智

大家覺得月入4萬既人,每個月收入要去到咩程度？

去到4萬

我做sales, 18歲(1994年) 開始part time做， 到21歲正式做。 大約25歲(2001年) 後人工就在四萬以上。

最緊要係乜呢？ 就是膽大唔怕醜唔怕俾人笑，任屌唔嬲。

我試過為張單陪個客三日三夜；又試過幫客帶狗去睇醫生最後又無簽單，白做。

坦白講，做sales門檻低，但太有性格d人就比較難做得好。

感謝你詳細的回覆
袋錢入連登仔袋

賣咩先

所以賣咩可以賣到月入4萬

唔洗好叻,
正常中年人都有機會做到，
特別政府工個d

你話fg 40k就可能要嘅

做狗 識卸膊唔咩鑊就得

連登又話個個高過呢個數 有乜要知